［偷食］uber or taxi

uber
taxi
論跳食到底邊種方式會安全d?

反正都係食賓賓 食自己屋企嗰個賓賓最安全

個人感覺uber司機就算影到都唔會爆出嚟，但就有機會留停信用卡記錄

你又唔係明星
你偷食塔巴士地鐵都得啦